下一步 舉報長期居住大陸的港人在香港擁有資產的情況

好多廢老住大陸，香港又有樓收租，幫下佢地做個負責任中國人

向邊個舉報，犯咗邊條法例？

走資
但其實唔洗舉報，成份list支那中央有晒
唔洗我地勞心

的藝人政協

好像舉報台獨藝人咁，根本亂來，但大陸社會Ｋ形，假也會成真，奶共藝人，舉報了先，查唔查唔關我事

徵佢地稅啦

食二家茶禮咁開心